清醒记

我清醒的知道了他是谁，这很好，不再是我的故事。没有开始是多么美好的事情。一直想要出去走走，走出去是为了看清自己的内心，也许只有在一种全然陌生的环境下人才能有勇气去面对自己的内心。行走只是一种方式，归隐也是一种方式。这个世界上适合人生存的方式越来越多，而适合生活的方式却越来越少，我羡慕那些有勇气的人，尽管在世俗的眼里那是一种消极，每当看着他们我都会问自己一个问题：你又是为了什么？每天有人问我你的目标是什么，你打算过怎样的人生，我的人生跟你有什么关系，你为什么这么关心我，难道是你希望我完成自己的梦想，而你又根本不知道我的梦想，你知道的只是给我一大堆每天每月必须完成的数字而已。别说什么你是为了我，让我觉得恶心。